\section{Ιδιοκτήτες/Υπάλληλοι των καταστημάτων}

Οι ιδιοκτήτες των καταστημάτων είναι μια ειδική κατηγορία χρηστών. Εφόσον κάποιος χρήστης ταυτοποιηθεί και αναγνωριστεί ως ιδιοκτήτης, τα δικαιώματά του διαμορφώνονται ως εξής:
\begin{itemize}
  \item Πρόσβαση στα καταστήματα, τα πιάτα και ποτά, τα συστατικά και τις κριτικές
  \item Απευθείας προσθήκη νέου πιάτου, ποτού και λίστας συστατικών για το κατάστημα που αντιπροσωπεύει, χωρίς αναμονή αποδοχής από διαχειριστή
\end{itemize}

Τονίζεται εδώ ότι η κατηγορία αυτή στερείται των εξής δικαιωμάτων:
\begin{itemize}
  \item Δημιουργία νέων κριτικών για το κατάστημα το οποίο αντιπροσωπεύουν
  \item Πρόταση προσθήκης νέου καταστήματος
  \item Πρόταση λίστας συστατικών πιάτου (εκτός των καταστημάτων, που αντιπροσωπεύουν)
\end{itemize}